求 3000 入耳式耳機推介

本身出街用緊E40 但有d聽到悶 上網睇campfire Orion 好似幾好 但驚同e40差唔多

出街 E40
屋企 momentum over ear (覺得幾好）

Ps 依家iPhone6s Spotify 聽

我見有巴打推薦1551CU
我都睇緊

我都有睇過佢 自己麻麻地咁鮮色 同埋心郁郁想試多幾個單元既耳機

買部player先啦

留名睇比多少少

fxa7抵屌加易推，但你用iphone最好加條dbMAGIX AC1S Lightning耳擴，唔係浪費左耳機

Player 有咩入門級

我都係聽E40聽到悶，留名學野

巴打隻耳擴同 LINK入面提既耳擴係咪分別不大?定都好大分別? 求教學

Fxa7包你揼春 一間野廠要自己劈半賣自己諗

3000不如買player先

賣廣告架咋，正正經經買番大牌子啦

Fxa7係幾清嘅，只係衰在冇乜特色姐

真心 成個系列得a9我覺得正路 其他

Sony zx300

我愛變色龍 但窮撚等到佢跌價都唔夠錢買

sd2s 人聲正到仆街 音場闊
見到特價2499

oriolus

JVC

Fw01或者02 fd唔建議 好大食

巴打係邊到見到

黃金下層

有朋友用 SD1我都幾鍾意個款,同埋應該帶得幾舒服, 但想問難唔難推

巴打有無推介

灰鸝

4.4啦

唔難推
我前用家黎 之前用手機推
4千內我會推呢隻 耐聽同舒服

特價2499 好吸引

我見到個價都嘩左
但唔知有冇伏

小見識,即係咩

4.4 MM平衡

我覺得既然你玩開都係鐵 不如入隻圈啦

Sor 記錯 e70 咁你入隻多單元鐵囉

同問 大概2000-2500到 用黎聽egm或人聲多

留名睇下先
隻UE 10 pro 一段時間
都想搵野換
諗緊Final Audio Design Heaven 7

如果2k可以試下campfire Orion 啲人聲幾前幾清

a2同a7都用過，冇乜問題，仲幾岩樂手用
劈半個價係幾抵玩，不過原價就不了
係條原廠線廢左d之外，我真係冇乜好挑剔

一單元鐵？重唸住玩隻圈鐵 可以多d變化

有睇過 話佢呢個價位交到功，如果同sd2s比較呢

交到功課

文盲 依家先睇到多字
咁sd2s ， a7 同 灰鸝 推薦邊隻

sd2s

新嗰款 FD 系列

痴線 岩岩落黃金已經無左 貨尾最後一隻 邊個巴打企出黎

W40 好似減左價 <3K

有錢我都想入隻

咁正
現在重有冇
放工去睇

邊間舖?

唉…gg